
                      Una vergüenza. Esta película parece tener el único fin de ingresar las arcas del señor Almodovar y hacer perder el dinero y el tiempo de los espectadores. Pedro tendrá que volver a ganarse la credibilidad de un espectador decepcionado.
        
            